聽日有條國際戰線要打 點解冇人理！

原po: Title: 【國際連線】9.25中大集會 聲援新疆學者

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

殺人係要填命既，贊唔贊成？

[行動] [整合] 927 928 929 930 101

推

冇人知

全力推

又冇人理

推唔起

又話要打國際戰線